一人一個代表香港嘅國際級大企業

想知香港係國際有邊啲公司出名
我先
國泰
匯豐

長江

唔撚係掛

呢兩間係撚香港人開

怡和集團

利申：員工

9gag

世界兩大顯示卡公司之一ATI?
係加拿大創立但成立人好似大部份係香港人
(依家比人收購)

不過冇咩人會知，所以代表唔到香港

另外世界知名顯示卡代理藍寶石科技都係香港公司黎
HIS都係(HIS算係二線少少但都係世界知名既)

(笑)

總部係香港算唔算

周大福囉，啱啱仲上埋咩top 10 luxury brand

HIS真係唔知

走鬼咗佬咪代表到香港

維他奶、李錦記

> 代表香港

洗讚小鴨鴨

3. Watson

利豐連恆生指數成分股都唔係啦

神魔之塔

英資撤資, 華資兼併, 港資奶共, 而家到 HX, UO, Madhead 呢啲中国特色代表香港, 一切多得中共

V-tech?

我記得有間時裝店係香港人創，女人創既，唔記得咩名

真係唔知我孤陋寡聞

國際又唔係好算咁

姐係長江之一

好似真係冇乜

hottoys 算唔算

認真討論黎講一定係國泰
雖然唔係香港人開或明顯地係英資
但以一個扎根係香港既企業，都可以成日國際數一數二既airline，國泰sure win la

狗鐵

三星

（香港）
全球但不包括香港 証明三星同三星香港係獨立運作

NUU Mobile 香港手機品牌
雖然唔算咩大牌，起碼係外國都算紅

李錦記去到溫哥華D 超市都有個架賣貨
屌你見到中文寫住大埔生產好有FEEL

因為賣緊本地野姐，專係賣俾華人？

思捷 雖然收收地皮

Vivienne tam?

星光實業（紅A牌塑膠產品）

誠哥囉

李嘉誠大陸囝黎

joyce?